[請出招]點樣攞番隻CAKE實左既茶杯出黎

KY

用一個大盤裝熱水
放隻杯落去
同時入面果隻裝凍水 ez

一冷一熱 BOOM

油

拎你條牙籤

擺入雪櫃一日
拎出黎用熱水浸

睇你想救出面定係入面果隻

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

試下用鐵沙掌拍翻佢出黎